林鄭想全民勇武，不如成全佢

我依家就係歧視大陸人係咪唔撚得？
唔撚封關即係同全香港人過意唔去

Pick up your weapons and
——————————————
Show this bitch what we got

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

係歧視架啦 你吹波？
罷工

你地係咪想做死班前線護士都唔反抗？

歧你老母閪視
乜嘢閪女人要全香港停工停課
要醫護冇裝備上前線 都唔肯阻止源頭
臭閪記者會第一樣嘢係歌頌共產黨抗疫有幾偉大
全香港人睇嚟幫維尼含撚
你老公點頂

無人肯反抗
香港人就係咁 踩撚到上心口都係照受

綠奴老公

講咗半年

佢有邊次一開始就妥協 ?
最後咪又係跪低 mak 大口